# Chinese (Simplified) translation for canonical-identity-provider
# Copyright (c) 2010 Aron Xu <happyaron.xu@gmail.com>
# This file is distributed under the same license as the canonical-identity-provider package.
# Aron Xu <happyaron.xu@gmail.com>, 2010.
# Eleanor Chen <chenyueg@gmail.com>, 2010.
# Zhengpeng Hou <zhengpeng.hou@gmail.com>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: canonical-identity-provider\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-30 17:42+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-02-03 18:09+0000\n"
"Last-Translator: ZhengPeng Hou <zhengpeng.hou@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <lp-l10n-zh-cn@lists.launchpad.net>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-02-04 05:40+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 14738)\n"

#: branding.py:10
msgid "Launchpad Login Service"
msgstr "Launchpad 登录服务"

#: branding.py:11
msgid ""
"A Launchpad Login Service account is free and gives you access to Ubuntu "
"One, the Ubuntu Shop and many more useful services."
msgstr ""
"每一个 Launchpad 的登录服务帐号都是免费的，它能提供您登录 Ubuntu one，Ubuntu "
"商店和其它更多有用的服务。"

#: branding.py:14
msgid "Create a Launchpad Login Service account"
msgstr "创建一个 Launchpad 登录服务帐号"

#: branding.py:15
msgid ""
"This is the Launchpad login service, built on OpenID. The service enables "
"you to use your Launchpad account to log into OpenID-enabled sites around "
"the Internet."
msgstr ""
"这是 Launchpad 登录服务，基于 OpenID。 此服务可以让您使用 Launchpad 帐号登录"
"互联网上其它启用 OpenID 的网站。"

#: branding.py:18
msgid ""
"You have used your Single Sign On ID to access a site which is <em>not</em> "
"recognised by Launchpad Login Service:"
msgstr ""
"您已经使用您的单点登录帐号去登录一个站点，但是此站点 <em>尚未</em> 被 "
"Launchpad 登录服务识别："

#: branding.py:21
msgid "Complete your Launchpad Login Service registration"
msgstr "完成您的 Launchpad 登录服务注册"

#: branding.py:22
msgid "Reset your Launchpad Login Service password"
msgstr "重置您的 Launchpad 登录服务密码"

#: branding.py:23
msgid ""
"There's no page with this address in the Launchpad Login Service. Check that "
"you entered the address correctly and try again."
msgstr ""
"Launchpad 登录服务中没有包含此地址的页面。请检查您已正确输入此地址后再次尝"
"试。"

#: branding.py:26
msgid "Sorry, something just went wrong in Launchpad Login Service."
msgstr "抱歉，Launchpad 登录服务出错。"

#: branding.py:28
msgid ""
"You are now logged out of the Launchpad Login Service website. However, you "
"have not been automatically logged out of every website that uses this "
"website."
msgstr ""
"您已经登出 Launchpad 登陆服务站点，但是您并没有自动登出所有使用此站点服务的网"
"站。"

#: branding.py:35 templates/ubuntu/base.html:54
msgid "Ubuntu Single Sign On"
msgstr "Ubuntu 单点登录"

#: branding.py:36
msgid ""
"An Ubuntu Single Sign On account is free and gives you access to Ubuntu One, "
"the Ubuntu Shop and many more useful services."
msgstr ""
"每一个 Launchpad 的登录服务帐号都是免费的，并能提供您登录 Ubuntu One，Ubuntu "
"商店和其它更多有用的服务。"

#: branding.py:39
msgid "Create an Ubuntu Single Sign On account"
msgstr "创建一个 Ubuntu 单点登录帐号"

#: branding.py:40
msgid ""
"This is the Ubuntu SSO service, built on OpenID. The service enables you to "
"use your Ubuntu SSO account to log into various sites run by Canonical and "
"Ubuntu."
msgstr ""
"这是 Launchpad 登录服务，基于 OpenID。 此服务可以让您使用 Launchpad 帐号登录"
"互联网上其它启用 OpenID 的网站。"

#: branding.py:43
msgid ""
"You have used your Single Sign On ID to access a site which is <em>not</em> "
"recognised by Ubuntu Single Sign On:"
msgstr ""
"您已经使用您的单点登录帐号去登录一个站点，但是此站点 <em>尚未</em> 被 Ubuntu "
"单点登录服务识别:"

#: branding.py:46
msgid "Complete your Ubuntu Single Sign On registration"
msgstr "完成您的 Ubuntu 单点登录帐号注册"

#: branding.py:47
msgid "Reset your Ubuntu Single Sign On password"
msgstr "重置您的 Ubuntu 单点登录帐号密码"

#: branding.py:48
msgid ""
"There's no page with this address in the Ubuntu Single Sign On service. "
"Check that you entered the address correctly and try again."
msgstr ""
"Ubuntu 单点登录服务中没有包含此地址的页面。请检查您已正确输入此地址后再次尝"
"试。"

#: branding.py:51
msgid "Sorry, something just went wrong in Ubuntu Single Sign On."
msgstr "抱歉，Ubuntu 单点登录服务出错。"

#: branding.py:53
msgid ""
"You are now logged out of the Ubuntu Single Sign On (SSO) website. However, "
"you have not been automatically logged out of every website that uses this "
"SSO website."
msgstr ""
"您已经登出 Ubuntu 单点登陆服务(SSO)站点，但是您并没有自动登出所有使用此站点服"
"务的网站。"

#: fields.py:35
msgid "Please enter a 6-digit or 8-digit one-time password."
msgstr ""

#: forms.py:38 forms.py:43 forms.py:240
msgid "Required field."
msgstr "必需项。"

#: forms.py:39
msgid "Invalid value."
msgstr "无效值。"

#. Translators: This is used on all email-related input forms.
#: forms.py:45
msgid "Invalid email."
msgstr "无效 E-mail。"

#: forms.py:104 forms.py:229 api10/forms.py:38
msgid "Invalid characters in password"
msgstr "密码中包含无效字符"

#: forms.py:106 forms.py:231 api10/forms.py:14
#: templates/widgets/passwords.html:27
msgid ""
"Password must be at least 8 characters long, and must contain at least one "
"number and an upper case letter."
msgstr "密码最低不得少于 8 位字符，且至少包含一位数字和一个大写字母。"

#: forms.py:117 forms.py:251
msgid "Passwords didn't match"
msgstr "密码不匹配"

#: forms.py:150
msgid "Unknown confirmation code."
msgstr "未知的确认码"

#: forms.py:207 forms.py:223
msgid "Required field"
msgstr "必需项"

#: forms.py:215
msgid "Please select an already validated address."
msgstr "请选择一个已验证过的地址。"

#: forms.py:277
msgid "Email already registered."
msgstr "此 E-mail 已被注册。"

#: forms.py:461
msgid "The name must contain at least one non-whitespace character."
msgstr ""

#: utils.py:119
#, python-format
msgid "The email address %s can not be used to log in as it belongs to a team."
msgstr "E-mail %s 不能用于登录，因为它属于一个团队所有。"

#: utils.py:146 tests/unit/test_utils.py:72
msgid "Enter a valid e-mail address."
msgstr "输入一个有效的 E-mail 地址。"

#: utils.py:147
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入一个有效的 E-mail 地址。"

#: widgets.py:65
#, python-format
msgid "Set on %s"
msgstr "设置于 %s"

#: api10/forms.py:66
msgid "Wrong captcha solution."
msgstr "错误的验证码方案。"

#: backend/base.py:157
#, python-format
msgid ""
"Attempted to %(command)s while in read-only mode: '%(sql)s' %% (%(params)s)"
msgstr "尝试在只读模式下执行 %(command)s：'%(sql)s' %% (%(params)s)"

#: management/commands/cleanup.py:24
msgid "Clean unnecessary/stalled data from database."
msgstr ""

#: management/commands/readonly.py:23
msgid "List available application servers."
msgstr "列出可用的应用服务器。"

#: management/commands/readonly.py:25
msgid "Select all servers."
msgstr "选择全部服务器。"

#: management/commands/readonly.py:27
msgid "Set server to read-only."
msgstr "设置服务器为只读。"

#: management/commands/readonly.py:29
msgid "Set server to read-write."
msgstr "设置服务器为可读写。"

#: management/commands/readonly.py:33
msgid "Enable database."
msgstr "启用数据库。"

#: management/commands/readonly.py:37
msgid "Disable database."
msgstr "禁用数据库。"

#: management/commands/readonly.py:39
msgid ""
"\n"
"Manage readonly mode.\n"
"\n"
"options --set, --clear, --enable and --disable are all mutually exclusive.\n"
"You can only choose one at a time.\n"
msgstr ""
"\n"
"管理只读模式。 \n"
"\n"
"选项 --ser, --clear, --enable 以及 --disable 都是互斥的。 \n"
"同一时间您只能选择一个。\n"

#: management/commands/readonly.py:45
msgid "<server server ...>"
msgstr "<服务器 服务器 ...>"

#: management/commands/readonly.py:59
msgid "Enter at least one server, or specify the --all option."
msgstr "请输入至少一个服务器，或者指定选项 --all。"

#: management/commands/readonly.py:60
msgid "Use --list to get a list of configured servers."
msgstr "使用 --list 来获取一份已被配置好的服务器列表"

#: management/commands/readonly.py:71
msgid "Enter one of --set, --clear, --enable or --disable."
msgstr "请输入选项 --set, --clear, --enable 或 --disable 之一。"

#: middleware/dbfailover.py:66
msgid "No backup connections left"
msgstr "无备用连接剩余"

#: models/account.py:94
msgid "account"
msgstr "帐号"

#: models/account.py:95
msgid "accounts"
msgstr "帐号"

#: models/account.py:348
msgid "account password"
msgstr "密码"

#: models/account.py:349
msgid "account passwords"
msgstr "密码"

#: models/account.py:352
#, python-format
msgid "Password for %s"
msgstr "%s 的密码"

#: models/account.py:366
#, fuzzy
msgid "LP OpenID Identifier"
msgstr "OpenID 标示符"

#: models/account.py:367
#, fuzzy
msgid "LP OpenID Identifiers"
msgstr "OpenID 标示符"

#: models/account.py:370
#, fuzzy, python-format
msgid "LP OpenID Identifier for %s"
msgstr "OpenID 标示符"

#: models/api.py:37
msgid "API user"
msgstr "API 用户"

#: models/api.py:38
msgid "API users"
msgstr "API 用户"

#: models/authtoken.py:109
msgid ": Validate your email address"
msgstr "：验证您的电子邮件地址"

#: models/authtoken.py:121 views/account.py:156
msgid "Validate your email address"
msgstr "验证您的电子邮件地址"

#: models/authtoken.py:133
msgid "Forgotten Password"
msgstr "忘记密码"

#: models/authtoken.py:148
msgid "Finish your registration"
msgstr "完成您的注册"

#: models/const.py:49
msgid "Not activated"
msgstr "未激活"

#: models/const.py:51
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: models/const.py:53
msgid "Deactivated (by user)"
msgstr "已停用(由用户自己)"

#: models/const.py:55
msgid "Suspended (by admin)"
msgstr "已挂起(由管理员)"

#: models/emailaddress.py:32
msgid "Email addresses"
msgstr "E-mail 地址"

#: models/openidmodels.py:167
msgid "OpenID RP Config"
msgstr "OpenID RP 配置"

#: models/openidmodels.py:168
msgid "OpenID RP Configs"
msgstr "OpenID RP 配置"

#: models/twofactor.py:106
msgid "Invalid otp length, should be 6 or 8 characters"
msgstr ""

#. Translators: This is the title of a page only displayed when the browser request was old (ie. had an incorrect csrf token).
#: templates/403-csrf.html:11
msgid "Stale request"
msgstr "失效的请求"

#. Translators: This is the heading of a page only displayed when the browser request was old (ie. had an incorrect csrf token).
#: templates/403-csrf.html:16
msgid "Your page was stale."
msgstr "您的页面已经失效"

#. Translators: This is the text of a page only displayed when the browser request was old (ie. had an incorrect csrf token).
#: templates/403-csrf.html:23
msgid ""
"Apologies, the page you came from was a little old.  Perhaps you navigated "
"here from a browser window other than the one you used to login.  If so, try "
"using the other browser window.  Or, try your action again, starting from "
"our home page."
msgstr ""
"抱歉，您所来的页面有些过时。也许您是从非登录浏览器窗口浏览至此。如果是这样，"
"请试试另外的浏览器窗口。或者从我们主页重新尝试一次。"

#: templates/403-csrf.html:25 templates/readonly.html:26
msgid "Go to our home page"
msgstr "前往我们的主页"

#: templates/404.html:10
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: templates/404.html:21
#, python-format
msgid "(Error <abbr>ID</abbr>: %(oopsid)s)"
msgstr "(错误 <abbr>ID</abbr>：%(oopsid)s)"

#: templates/500.html:10
msgid "Oops!"
msgstr "Oops！出错啦！"

#: templates/500.html:24
msgid ""
"We&#8217;ve recorded what happened, and we&#8217;ll fix it as soon as "
"possible. Apologies for the inconvenience."
msgstr "我们已经记录了必要的信息，并将尽快修复问题。 对造成的不便表示歉意。"

#: templates/500.html:27
#, fuzzy, python-format
msgid "(OOPS <abbr>ID</abbr>: %(oopsid)s)"
msgstr "(错误 <abbr>ID</abbr>：%(oopsid)s)"

#: templates/500.html:31
#, fuzzy, python-format
msgid "(Sentry <abbr>ID</abbr>: %(request.sentry.id)s)"
msgstr "(错误 <abbr>ID</abbr>：%(oopsid)s)"

#: templates/cookies.html:9 templates/cookies.html.py:12
msgid "Cookies required"
msgstr "需要cookies"

#: templates/cookies.html:18
msgid ""
"Cookies are required to use this service. Please enable cookies in your "
"browser."
msgstr "此服务需要cookies，请在您的浏览器里启用cookies。"

#: templates/decide.html:10
#, python-format
msgid "Authenticate to %(trust_root)s"
msgstr "认证到 %(trust_root)s"

#: templates/decide.html:25
#, python-format
msgid ""
"If you proceed, the following information will be available to "
"%(rpconfigname)s:"
msgstr "如果您执行此操作，将提供以下信息 至 %(rpconfigname)s："

#: templates/decide.html:27
msgid ""
"If you proceed, the following information will be available to the website:"
msgstr "如果您继续，如下信息将对此网站可用。"

#: templates/decide.html:42 templates/decide.html.py:46
#, fuzzy
msgid "Team membership:"
msgstr "组成员"

#: templates/decide.html:62
msgid "Yes, sign me in"
msgstr "是的，让我登录"

#: templates/decide.html:63 templates/readonly.html:25
#: templates/account/confirm_new_email.html:30
#: templates/account/delete_email.html:29 templates/account/edit.html:105
#: templates/account/new_email.html:32
#: templates/admin/readonly_confirm.html:75
#: templates/device/addition-generic.html:76 templates/device/removal.html:32
#: templates/device/rename.html:35 templates/device/types.html:62
#: templates/launchpad/registration/login.html:81
#: templates/launchpad/registration/twofactor.html:36
#: templates/registration/confirm_new_account.html:30
#: templates/registration/forgot_password.html:38
#: templates/registration/new_account.html:68
#: templates/registration/old_confirm_new_account.html:73
#: templates/registration/reset_password.html:67
#: templates/ubuntu/registration/login.html:86
#: templates/ubuntu/registration/twofactor.html:35
msgid "or"
msgstr "或者"

#: templates/decide.html:64 templates/account/confirm_new_email.html:31
#: templates/account/delete_email.html:30 templates/account/new_email.html:33
#: templates/device/addition-generic.html:76 templates/device/removal.html:32
#: templates/device/rename.html:35 templates/device/types.html:62
#: templates/launchpad/registration/login.html:82
#: templates/launchpad/registration/twofactor.html:37
#: templates/registration/confirm_new_account.html:31
#: templates/registration/forgot_password.html:39
#: templates/registration/new_account.html:69
#: templates/registration/old_confirm_new_account.html:75
#: templates/registration/reset_password.html:69
#: templates/ubuntu/registration/login.html:90
#: templates/ubuntu/registration/twofactor.html:36
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: templates/enter_token.html:9 templates/enter_token.html.py:12
msgid "Enter confirmation code"
msgstr "输入确认码"

#: templates/enter_token.html:16
msgid ""
"We've sent you a confirmation code.  Enter that code below, and the email "
"address at which you received it."
msgstr "我们已经将确认码发送给您了，请在下面输入确认码，已经您的email地址"

#: templates/enter_token.html:22 templates/registration/email_sent.html:32
msgid "Confirmation code"
msgstr "确认码"

#: templates/enter_token.html:30 templates/account/emails.html:91
#: templates/account/new_email.html:23
#: templates/launchpad/registration/login.html:34
#: templates/registration/forgot_password.html:23
#: templates/registration/new_account.html:48
#: templates/ubuntu/registration/login.html:44
msgid "Email address"
msgstr "E-mail 地址"

#: templates/invalid_identifier.html:9
msgid "Invalid identifier"
msgstr "无效的身份识别符"

#: templates/invalid_identifier.html:12
#, python-format
msgid ""
"A site identifying as %(trust_root)s has asked us for confirmation that "
"%(identifier)s is your identity URL. However, that is not a valid OpenID "
"identity URL for this site, such as <strong>%(root_url)s~USER</strong>."
msgstr ""
"站点 %(trust_root)s 询问 %(identifier)s 是您的身份验证 URL， 然而这并非一个合"
"法的 OpenID 身份验证 URL，本站的 URL 应形如 <strong>%(root_url)s~USER</"
"strong>。"

#: templates/invalid_identifier.html:17 templates/account/new_email.html:31
#: templates/launchpad/registration/login.html:80
#: templates/launchpad/registration/twofactor.html:35
#: templates/registration/confirm_new_account.html:29
#: templates/registration/email_sent.html:36
#: templates/registration/forgot_password.html:37
#: templates/registration/new_account.html:67
#: templates/registration/old_confirm_new_account.html:72
#: templates/registration/reset_password.html:65
#: templates/ubuntu/registration/login.html:85
#: templates/ubuntu/registration/twofactor.html:34
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: templates/limitexceeded.html:10 templates/limitexceeded.html.py:14
msgid "Rate limit exceeded"
msgstr "达到比率限制"

#: templates/limitexceeded.html:20
msgid ""
"You have made too many failed requests to the SSO authentication server over "
"a short period of time."
msgstr "在刚刚一小会，您想单点登录认证服务器发送了过多的失败请求。"

#: templates/limitexceeded.html:23 templates/readonly.html:23
msgid "Please try again in a while."
msgstr "请稍后再试。"

#: templates/limitexceeded.html:25 templates/readonly.html:25
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: templates/person.html:19
#, python-format
msgid "OpenID Identity URL for %(name)s"
msgstr "%(name)s 的 OpenID 认证 URL"

#: templates/post-assertion.html:12
msgid "OpenID transaction in progress"
msgstr ""

#: templates/preauth_fail.html:9
msgid "Pre-authorization not approved"
msgstr "预认证未被许可"

#: templates/preauth_fail.html:13
#, python-format
msgid ""
"A site identifying as %(trust_root)s has asked us for pre-authorization. "
"However, that site is not approved for pre-authorization."
msgstr "站点 %(trust_root)s 请求了预认证。 然而此站点未被许可进行预认证。"

#: templates/readonly.html:10
msgid "Read-only mode"
msgstr "只读模式"

#: templates/readonly.html:14
msgid "We're currently in read-only mode."
msgstr "站点目前处于只读模式。"

#: templates/readonly.html:20
msgid ""
"Apologies, the page you're requesting isn't accessible at the moment, as "
"we're running with a minimum set of features. Hopefully we will have the "
"full service up and running again in no time."
msgstr ""
"抱歉，由于我们仅运行了最小的一组功能，您请求的页面暂时不可用。 我们将很快提供"
"全功能的服务。"

#: templates/select_language.html:10 templates/select_language.html.py:14
#: templates/ubuntu/base.html:96
msgid "Choose your language"
msgstr "请选择您的语言"

#: templates/select_language.html:30
msgid "Can't find your language?"
msgstr "找不到您的语言？"

#: templates/select_language.html:31
msgid ""
"We welcome volunteers to help us translate this site to new languages. If "
"you are able to help, please visit our <a href=\"https://translations."
"launchpad.net/canonical-identity-provider\">translations site</a> to get "
"started."
msgstr ""
"我们欢迎志愿者帮助我们翻译到新的语言。如您有意翻译，请访问我们的 <a href="
"\"https://translations.launchpad.net/canonical-identity-provider\">翻译网站</"
"a>。"

#: templates/server_info.html:9
msgid "This is an OpenID server"
msgstr "这是一个 OpenID 服务器"

#: templates/server_info.html:13
msgid ""
"This page is meant to be called from an OpenID-enabled site and therefore "
"has no user-facing functions."
msgstr "此页面将要被启用OpenID的网站调用，因此没有用户界面功能。"

#: templates/untrusted.html:10
#, python-format
msgid "Untrusted site: %(trust_root)s"
msgstr "未信任的站点：%(trust_root)s"

#: templates/untrusted.html:17
#, python-format
msgid ""
"Sorry, we don't currently accept requests from\n"
"%(trust_root)s."
msgstr "抱歉，我们目前不接受来自 %(trust_root)s 的请求。"

#: templates/untrusted.html:21 templates/admin/readonly_confirm.html:75
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/versions.html:9 templates/versions.html.py:12
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: templates/versions.html:18
msgid "Library/Package"
msgstr "库/包"

#: templates/versions.html:19
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/account/applications.html:9
#: templates/account/applications.html:12
msgid "Applications you use"
msgstr "您使用的应用程序"

#: templates/account/applications.html:19
msgid ""
"You have used the applications shown here to access your account. If you "
"have stopped using one of these and would like to prevent it from being used "
"to access your account, click its \"Delete\" button below. You can choose to "
"allow an application to have access again if you like by opening that "
"application and instructing it to access your account. You'll have to "
"provide your username and password before it will be granted access."
msgstr ""
"您已使用列在下表中的应用程序访问您的帐号。如果您希望停止其中的某个，请点击下"
"面的“删除”安宁。在希望恢复其访问时您仍可以启用它，在赋予权限时您必须提供用户"
"名和密码。"

#: templates/account/applications.html:26
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: templates/account/applications.html:27
msgid "Access granted"
msgstr "已赋予权限"

#: templates/account/applications.html:41 templates/account/emails.html:52
#: templates/account/emails.html.py:73 templates/device/list.html:79
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/account/applications.html:51
msgid "You don't have any applications associated with this account."
msgstr "您没有任何程序关联到此帐号。"

#: templates/account/confirm_new_email.html:9
msgid "Complete email address validation"
msgstr "完成 E-mail 地址验证"

#: templates/account/confirm_new_email.html:12
#, python-format
msgid "Validate %(email)s?"
msgstr "验证 %(email)s？"

#: templates/account/confirm_new_email.html:19
msgid "Are you sure you want to confirm and validate this email address?"
msgstr "您确定要确认并验证次 E-mail 地址吗？"

#: templates/account/confirm_new_email.html:28
#: templates/admin/readonly_confirm.html:74
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr "是的，我确定"

#: templates/account/deactivated.html:9 templates/account/deactivated.html:12
msgid "Account deactivated"
msgstr "帐号已停用"

#: templates/account/deactivated.html:18
msgid "Your account has been deactivated."
msgstr "您的帐号已停用。"

#: templates/account/delete_email.html:10
#, fuzzy
msgid "Delete unverified email"
msgstr "移除未验证的 E-mail 地址"

#: templates/account/delete_email.html:14
#, fuzzy, python-format
msgid "Delete %(email)s?"
msgstr "验证 %(email)s？"

#: templates/account/delete_email.html:21
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this unverified email address?"
msgstr "您确定要移除此未验证的 E-mail 地址吗？"

#: templates/account/delete_email.html:28
#, fuzzy
msgid "Yes, delete"
msgstr "是的，移除它"

#: templates/account/edit.html:10
#, python-format
msgid "%(account_displayname)s's details"
msgstr "%(account_displayname)s 的详细信息"

#: templates/account/edit.html:61
msgid "Your account"
msgstr "您的帐号"

#: templates/account/edit.html:69 templates/registration/new_account.html:38
#: templates/registration/old_confirm_new_account.html:61
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: templates/account/edit.html:80
msgid "Preferred email"
msgstr "首选 E-mail"

#: templates/account/edit.html:81
msgid ""
"This email address is passed on to other sites when requested as part of the "
"login process."
msgstr "此 E-mail 地址会被作为登录服务的一部分在其它网站请求时一起发送出去。"

#: templates/account/edit.html:92
msgid "Manage email addresses"
msgstr "管理电子邮件地址"

#: templates/account/edit.html:102 templates/device/list.html:54
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/account/edit.html:106
msgid "exit without updating"
msgstr "不更新并退出"

#: templates/account/emails.html:10
#, python-format
msgid "%(account_displayname)s's email addresses"
msgstr "%(account_displayname)s 的电子邮件地址"

#: templates/account/emails.html:25
msgid "Your email addresses"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: templates/account/emails.html:33
msgid "You have no email addresses associated with your account."
msgstr "您没有关联到您帐号的电子邮件地址。"

#: templates/account/emails.html:38
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: templates/account/emails.html:46
msgid "(preferred)"
msgstr "(首选)"

#: templates/account/emails.html:64
msgid "Unverified"
msgstr "未验证"

#: templates/account/emails.html:72
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: templates/account/emails.html:84
msgid "Add email address"
msgstr "添加电子邮件地址"

#: templates/account/emails.html:86
msgid ""
"Enter your email address, and we will send you instructions on how to verify "
"it."
msgstr "输入您的电子邮件地址，我们将把指导发送给您以便验证此地址。"

#: templates/account/emails.html:99
msgid "Add address"
msgstr "添加地址"

#: templates/account/emails.html:101
msgid "or <a href=\"/\">cancel</a>"
msgstr "或者 <a href=\"/\"> 取消 </a>"

#: templates/account/new_email.html:9
msgid "Add an email"
msgstr "添加一个 E-mail"

#: templates/account/new_email.html:12
msgid "Add an email address to your account"
msgstr "添加一个 E-mail 地址到您的帐号"

#: templates/account/new_email.html:18
msgid ""
"Enter your email address, and we will send you instructions on how to "
"confirm your account."
msgstr "请输入您的 E-mail 地址，我们将给您发送如何确认帐号的指导。"

#: templates/account/suspended.html:9 templates/account/suspended.html:12
msgid "Account suspended"
msgstr "帐号已挂起"

#: templates/account/suspended.html:18
msgid "Your account has been suspended."
msgstr "您的帐号已被挂起。"

#: templates/account/tokens.html:9 templates/account/tokens.html.py:12
msgid "List of tokens"
msgstr "令牌列表"

#: templates/account/tokens.html:18
msgid ""
"Below is a list of applications which have used your Single Sign On account "
"to authenticate. You can force an application to re-authenticate by clicking "
"its associated \"Revoke\" button."
msgstr ""
"以下是一个授权访问您的单点登录帐号的应用程序列表。您可以点击“收回”按钮强制应"
"用程序重新验证。"

#: templates/account/tokens.html:25
msgid "Token name"
msgstr "令牌名称"

#: templates/account/tokens.html:26
msgid "Created"
msgstr "创建日期"

#: templates/account/tokens.html:40
msgid "Revoke"
msgstr "收回"

#: templates/account/tokens.html:50
msgid "You don't have any tokens associated with this account."
msgstr "您的帐号没有关联的令牌。"

#: templates/admin/login.html:17 templates/nexus/login.html:17
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: templates/admin/login.html:33 templates/nexus/login.html:33
#, fuzzy
msgid "Username:"
msgstr "Launchpad 用户名"

#: templates/admin/login.html:37 templates/nexus/login.html:37
#, fuzzy
msgid "Password:"
msgstr "密码"

#: templates/admin/login.html:42 templates/launchpad/base.html:12
#: templates/nexus/login.html:42 templates/ubuntu/base.html:14
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: templates/admin/login.html:52 templates/nexus/login.html:52
#, fuzzy
msgid "Sign in with Ubuntu SSO"
msgstr "登录到 Ubuntu 单点登录服务"

#: templates/admin/readonly.html:11 templates/admin/readonly_confirm.html:11
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/admin/readonly.html:13 templates/admin/readonly_confirm.html:13
msgid "Readonly Admin"
msgstr "只读管理"

#: templates/admin/readonly.html:19
msgid "Readonly status per application server"
msgstr "针对单个服务器的只读状态"

#: templates/admin/readonly.html:27
msgid "In readonly mode"
msgstr "只读"

#: templates/admin/readonly.html:28
msgid "Automatically failed over"
msgstr "自动操作失败"

#: templates/admin/readonly.html:30
msgid "All recovery attempts have failed"
msgstr "所有恢复尝试均已失败"

#: templates/admin/readonly.html:32
#, python-format
msgid "Next recovery attempt in %(next_recovery_due)s seconds"
msgstr "%(next_recovery_due)s 内进行下次恢复尝试"

#: templates/admin/readonly.html:36
msgid "Manually disabled"
msgstr "已手工禁用"

#: templates/admin/readonly.html:37
msgid "Will not attempt automatic recovery"
msgstr "不再尝试自动恢复"

#: templates/admin/readonly.html:43
msgid "Leave readonly"
msgstr "保持只读"

#: templates/admin/readonly.html:47
msgid "Operating normally"
msgstr "正常"

#: templates/admin/readonly.html:51
msgid "Set readonly"
msgstr "设置只读"

#: templates/admin/readonly.html:55
msgid "Server is unreachable or out of sync"
msgstr "服务器不可达或没有完成同步"

#: templates/admin/readonly.html:73
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: templates/admin/readonly.html:77
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: templates/admin/readonly.html:89
msgid "Leave readonly on all appservers"
msgstr "保持所有服务器只读状态"

#: templates/admin/readonly.html:94
msgid "Set readonly on all appservers"
msgstr "设置所有服务器为只读"

#: templates/admin/readonly_confirm.html:14
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: templates/admin/readonly_confirm.html:21
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: templates/admin/readonly_confirm.html:25
msgid "You're not operating on all appservers"
msgstr "您没有对所有服务器进行操作"

#: templates/admin/readonly_confirm.html:28
msgid ""
"Changing readonly mode on a single application server can lead to "
"inconsistent states and unexpected behaviour."
msgstr "在单个服务器上修改只读模式可能导致状态不一致和无法预料的服务行为。"

#: templates/admin/readonly_confirm.html:35
msgid ""
"Make sure the master database connection is enabled on all app servers "
"<b>before</b> leaving readonly mode!"
msgstr "请确保解除只读模式前到所有服务器的主数据库连接均已启用！"

#: templates/admin/readonly_confirm.html:44
#, python-format
msgid ""
"You are about to enable readonly mode on appserver <b>%(appserver)s</b>."
msgstr "您将要在服务器  <b>%(appserver)s</b> 上启用只读模式。"

#: templates/admin/readonly_confirm.html:46
msgid "You are about to enable readonly mode globally."
msgstr "您即将在全局启用只读模式。"

#: templates/admin/readonly_confirm.html:47
msgid "All appservers will be passed to read-only mode if you confirm."
msgstr "如果您选择确认，所有服务器将转为只读模式。"

#: templates/admin/readonly_confirm.html:52
#, python-format
msgid "You are about to clear readonly mode on appserver <b>%(appserver)s</b>."
msgstr "您即将在 <b>%(appserver)s</b> 清除只读模式。"

#: templates/admin/readonly_confirm.html:53
#, python-format
msgid ""
"If you confirm, <b>%(appserver)s</b> will attempt to resume normal operation "
"with its master database connection."
msgstr ""
"如果您选择确认，<b>%(appserver)s</b> 将尝试使用其主数据库连接恢复正常操作。"

#: templates/admin/readonly_confirm.html:55
msgid "You are about to clear readonly mode globally."
msgstr "您即将在全局清除只读模式。"

#: templates/admin/readonly_confirm.html:56
msgid "If you confirm, all appservers will attempt to resume normal operation."
msgstr "如果您选择确认，所有服务器将尝试恢复正常操作。"

#: templates/admin/readonly_confirm.html:60
#, python-format
msgid ""
"You are about to enable the <b>%(conn)s</b> database connection on appserver "
"<b>%(appserver)s</b>."
msgstr "您即将在 <b>%(appserver)s</b> 上启用 <b>%(conn)s</b> 数据库连接。"

#: templates/admin/readonly_confirm.html:63
#, python-format
msgid ""
"You are about to disable the <b>%(conn)s</b> database connection on "
"appserver <b>%(appserver)s</b>."
msgstr "您即将在 <b>%(appserver)s</b> 上禁用 <b>%(conn)s</b> 数据库连接。"

#: templates/device/addition-generic.html:22 templates/device/list.html:22
#: templates/device/pad-printout.html:11 templates/device/pad-removal.html:11
#: templates/device/pad-verification.html:11 templates/device/removal.html:11
#: templates/device/rename.html:10 templates/device/types.html:11
#: templates/device/verification.html:11
#, python-format
msgid "%(user)s's devices"
msgstr ""

#: templates/device/addition-generic.html:27
#: templates/device/addition-generic.html:74 templates/device/types.html:60
msgid "Add device"
msgstr ""

#: templates/device/addition-generic.html:36 templates/device/rename.html:24
msgid "Name:"
msgstr ""

#: templates/device/addition-generic.html:46
#: templates/device/addition-yubi.html:5
msgid "Shared AES key:"
msgstr ""

#: templates/device/addition-generic.html:51
msgid ""
"Enter the shared AES key into your device.</p>\n"
"  "
msgstr ""

#: templates/device/addition-generic.html:59
#, fuzzy
msgid "One-time password:"
msgstr "重复密码"

#: templates/device/addition-google.html:5
msgid ""
"To use your smartphone as an authentication device, please\n"
"install \"Google Authenticator\" on it.  Go to\n"
"<a href=\"http://m.google.com/authenticator\">http://m.google.com/"
"authenticator</a>\n"
"in your phone's browser or search for \"Google Authenticator\" on your "
"phone's app\n"
"store/market."
msgstr ""

#: templates/device/addition-google.html:10
msgid ""
"In the \"Google Authenticator\" app, add a new token and scan this barcode."
msgstr ""

#: templates/device/addition-google.html:12
msgid "Or, to set up manually, please enter:"
msgstr ""

#: templates/device/addition-google.html:14
msgid "Type of key: Counter based"
msgstr ""

#: templates/device/addition-google.html:15
#, fuzzy
msgid "Account"
msgstr "帐号"

#: templates/device/addition-google.html:16
msgid "Key"
msgstr ""

#: templates/device/addition-yubi.html:11
msgid "Programming a YubiKey requires you to"
msgstr ""

#: templates/device/addition-yubi.html:12
msgid "install"
msgstr ""

#: templates/device/addition-yubi.html:15
msgid ""
"To program the YubiKey as an authentication device, on\n"
"    the short press of the YubiKey, execute the following command line:"
msgstr ""

#: templates/device/addition-yubi.html:24
msgid ""
"To program the long press of the YubiKey,\n"
"    execute the following command line:"
msgstr ""

#: templates/device/list.html:27
#, fuzzy
msgid "Your authentication devices"
msgstr "OpenID 认证失败"

#: templates/device/list.html:36
#, fuzzy
msgid "Require an authentication device"
msgstr "OpenID 认证失败"

#: templates/device/list.html:42
msgid "Always"
msgstr ""

#: templates/device/list.html:47
msgid "Only when logging in to sites that request it"
msgstr ""

#: templates/device/list.html:61
msgid "Authentication devices you've added"
msgstr ""

#: templates/device/list.html:66
msgid "Name"
msgstr ""

#: templates/device/list.html:76 templates/device/rename.html:33
#, fuzzy
msgid "Rename"
msgstr "令牌名称"

#: templates/device/list.html:87
#, fuzzy
msgid "You don't have any authentication devices associated with this account."
msgstr "您没有任何程序关联到此帐号。"

#: templates/device/list.html:91 templates/device/types.html:16
#, fuzzy
msgid "Add a new authentication device"
msgstr "OpenID 认证失败"

#: templates/device/list.html:94
#: templates/launchpad/registration/twofactor.html:41
#: templates/ubuntu/registration/twofactor.html:40
msgid "Report a lost or stolen device"
msgstr ""

#: templates/device/removal.html:16
#, fuzzy
msgid "Delete device?"
msgstr "删除"

#: templates/device/removal.html:21
msgid ""
"Are you sure that you want to delete the following\n"
"authentication device?"
msgstr ""

#: templates/device/removal.html:30
msgid "Delete this device"
msgstr ""

#: templates/device/rename.html:15
msgid "Rename device"
msgstr ""

#: templates/device/verification.html:16
msgid "Verify your device"
msgstr ""

#: templates/launchpad/base.html:40
#, fuzzy
msgid "Log in / Register"
msgstr "登录/注册"

#: templates/launchpad/base.html:61 templates/launchpad/base.html.py:73
#: templates/ubuntu/base.html:74
msgid ""
"We are currently in read-only mode. That means that at the moment you can't "
"create new accounts, update your personal information, or request password "
"reminders."
msgstr ""
"当前我们正处于只读模式下，这意味着您现在不能创建新的帐号，也不能更新您的个人"
"信息，抑或是发送密码提醒。"

#: templates/launchpad/base.html:90
msgid ""
"&copy;&nbsp;2004-2011&nbsp;<a href=\"http://canonical.com/\">Canonical&nbsp;"
"Ltd.</a> &bull;\n"
"                    <a href=\"https://launchpad.net/canonical-identity-"
"provider\">Get the code</a> &bull;\n"
"                    <a href=\"https://answers.launchpad.net/canonical-"
"identity-provider\">FAQs</a>  &bull;\n"
"                    <a href=\"https://forms.canonical.com/lp-login-support/"
"\">Contact SSO Support</a>\n"
"                    "
msgstr ""

#: templates/launchpad/base.html:96
msgid ""
"Launchpad account management is provided by the <a href=\"https://login."
"ubuntu.com\">Ubuntu Single Sign On service</a>"
msgstr ""

#: templates/launchpad/email/desktop-newuser.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hello\n"
"\n"
"Thank you for registering with the Launchpad Login Service.\n"
"\n"
"Copy and paste the confirmation code below into the desktop application.\n"
"\n"
"%(token)s\n"
"\n"
"If you don't know what this is about, then someone has probably entered your "
"email address by mistake. Sorry about that. You don't need to do anything "
"further. Just delete this message.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The Launchpad Login Service team"
msgstr ""
"您好\n"
"感谢您注册 Launchpad 登录服务。\n"
"\n"
"以下是您的确认码：\n"
"\n"
"    %(token)s\n"
"\n"
"将此码输入到注册表格，或者点击以下链接以自动完成对您的帐号的确认：\n"
"\n"
"    %(token_url)s\n"
"\n"
"假如您对此不知情，可能是别人在 Launchpad 登录服务站点上误输入了您的邮件地址。"
"对此我们深表歉意，您无须再做什么，只要删除此信息即可。\n"
"\n"
"商祺！\n"
"\n"
"Launchpad 登录服务团队"

#: templates/launchpad/email/email-validation-token.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hello\n"
"\n"
"We received a request to validate the email address %(toaddress)s for use in "
"the Launchpad Login Service.\n"
"\n"
"If you made this request, please copy and paste the confirmation code below "
"into the desktop application to complete the process to add %(toaddress)s to "
"your existing Launchpad Login Service account.\n"
"\n"
"%(token)s\n"
"\n"
"If you did not make this request, please ignore this message or report it as "
"a possible attempt at a security attack on your data.\n"
"\n"
"Thank you,\n"
"\n"
"The Launchpad Login Service team"
msgstr ""
"您好\n"
"\n"
"%(toaddress)s我们收到一个验证邮件地址 %(toaddress)s 在Launchpad 登录服务中使"
"用的请求。\n"
"\n"
"如果是您发出的请求，请复制以下确认码并粘帖到相应的桌面端程序中，以完成在现存"
"的 Launchpad 登录服务帐号中添加邮件地址 %(toaddress)s 的过程。\n"
"\n"
"    %(token)s\n"
"\n"
"如果不是您发出的请求，请忽略此信息，或将其作为可能威胁到你个人数据安全报告我"
"们。\n"
"\n"
"商祺！\n"
"\n"
"Launchpad 登录服务团队"

#: templates/launchpad/email/forgottenpassword.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hello\n"
"\n"
"You have requested a new password for your Launchpad Login Service account.\n"
"\n"
"Here is your confirmation code:\n"
"\n"
"%(token)s\n"
"\n"
"Enter this code into the password-reset form, or click the following link to "
"automatically confirm your reset:\n"
"\n"
"%(token_url)s\n"
"\n"
"If you don't know what this is about, then someone else has entered your "
"email address at the Launchpad Login Service. Sorry about that. You don't "
"need to do anything further, just delete this message.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The Launchpad Login Service team"
msgstr ""
"您好\n"
"\n"
"您要求在您的 Launchpad 登录服务帐号中添加一个新密码。\n"
"\n"
"以下是您的确认码：\n"
"\n"
"    %(token)s\n"
"\n"
"请将此确认码输入到密码重置表格里，或者点击下面的链接以自动完成您的重置：\n"
"\n"
"    %(token_url)s\n"
"\n"
"假如您对此不知情，可能是别人在 Launchpad 登录服务站点上误输入了您的邮件地址。"
"对此我们深表歉意，您无须再做什么，只要删除此信息即可。\n"
"\n"
"商祺！\n"
"\n"
"Launchpad 登录服务团队"

#: templates/launchpad/email/impersonate-warning.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"We've received a request to create a new account with your email address.\n"
"\n"
"If this was you, perhaps you've forgotten your password?\n"
"\n"
"%(forgotten_password_url)s\n"
"\n"
"If not, someone may be trying to impersonate you. If you get more requests "
"like this, please let us know.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The Launchpad Login Service team"
msgstr ""
"我们曾收到一个使用您的邮件地址新创帐号的请求。\n"
"      如果是您的话，是否是因为您忘记了密码？\n"
"%(forgotten_password_url)s\n"
"       如果不是，那么可能是有人试图冒充您。如果您在以后收到更多类似消息，请告"
"知我们。\n"
"Launchpad 登录服务团队"

#: templates/launchpad/email/invitation.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hello\n"
"\n"
"You have requested a new password for the Launchpad Login Service using the\n"
"following email address:\n"
"\n"
"%(email)s\n"
"\n"
"This email address is however not associated with any Launchpad Login "
"Service\n"
"accounts. If you want to create a new Launchpad Login Service account using\n"
"this email address, please go to:\n"
"\n"
"%(signup)s\n"
"\n"
"If you don't know what this is about, then someone else has entered your "
"email\n"
"address at the Launchpad Login Service. Sorry about that. You don't need to "
"do\n"
"anything further, just delete this message.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The Launchpad Login Service team"
msgstr ""
"您好\n"
"\n"
"您要求在您的 Launchpad 登录服务帐号中添加一个新密码。\n"
"\n"
"以下是您的确认码：\n"
"\n"
"    %(token)s\n"
"\n"
"请将此确认码输入到密码重置表格里，或者点击下面的链接以自动完成您的重置：\n"
"\n"
"    %(token_url)s\n"
"\n"
"假如您对此不知情，可能是别人在 Launchpad 登录服务站点上误输入了您的邮件地址。"
"对此我们深表歉意，您无须再做什么，只要删除此信息即可。\n"
"\n"
"商祺！\n"
"\n"
"Launchpad 登录服务团队"

#: templates/launchpad/email/mobile-newuser.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hello\n"
"\n"
"Thank you for registering with the Launchpad Login Service.\n"
"\n"
"Copy and paste the confirmation code below into your mobile device "
"application.\n"
"\n"
"%(token)s\n"
"\n"
"If you don't know what this is about, then someone has probably entered your "
"email address by mistake. Sorry about that. You don't need to do anything "
"further. Just delete this message.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The Launchpad Login Service team"
msgstr ""
"您好\n"
"感谢您注册 Launchpad 登录服务。\n"
"\n"
"以下是您的确认码：\n"
"\n"
"    %(token)s\n"
"\n"
"将此码输入到注册表格，或者点击以下链接以自动完成对您的帐号的确认：\n"
"\n"
"    %(token_url)s\n"
"\n"
"假如您对此不知情，可能是别人在 Launchpad 登录服务站点上误输入了您的邮件地址。"
"对此我们深表歉意，您无须再做什么，只要删除此信息即可。\n"
"\n"
"商祺！\n"
"\n"
"Launchpad 登录服务团队"

#: templates/launchpad/email/validate-email.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hello\n"
"\n"
"We received a request from %(requester)s using email address "
"%(requester_email)s, trying to validate the email address %(toaddress)s for "
"use in the Launchpad Login Service.\n"
"\n"
"Here is your confirmation code:\n"
"\n"
"%(token)s\n"
"\n"
"If you made this request, enter this code into the confirmation form, or "
"click the following link to automatically confirm your email address:\n"
"\n"
"%(token_url)s\n"
"\n"
"If you did not make this request, please ignore this message or report it "
"on\n"
"\n"
"%(support_form_url)s\n"
"\n"
"as a possible attempt at a security attack on your data.\n"
"\n"
"Thank you,\n"
"\n"
"The Launchpad Login Service team"
msgstr ""
"您好：\n"
"      我们收到一个来自 %(requester)s ， 使用的邮件地址为 "
"%(requester_email)s，试图在 Launchpad登录服务站点验证邮件地址  "
"%(toaddress)s 。\n"
"\n"
"     如果是您发送的请求的话，请点击以下链接并完成其过程，以添加 "
"%(toaddress)s  到您的 Launchpad 登录服务帐号中。\n"
"\n"
"以下是您的验证码：\n"
"\n"
"    %(token)s\n"
"\n"
"或访问以下链接：\n"
"\n"
"    %(token_url)s\n"
"\n"
"     如果不是您发送的请求的话，请忽略此信息，或者到\n"
"\n"
"    %(support_form_url)s\n"
"\n"
"报告此一可能威胁到你个人信息的攻击。\n"
"Launchpad 登录服务团队"

#: templates/launchpad/email/web-newuser.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hello\n"
"\n"
"Thank you for registering with the Launchpad Login Service.\n"
"\n"
"Here is your confirmation code:\n"
"\n"
"%(token)s\n"
"\n"
"Enter this code into the registration form, or click the following link to "
"automatically confirm your account:\n"
"\n"
"%(token_url)s\n"
"\n"
"If you don't know what this is about, then someone has probably entered your "
"email address by mistake at the Launchpad Login Service web site. Sorry "
"about that. You don't need to do anything further, just delete this "
"message.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The Launchpad Login Service team"
msgstr ""
"您好\n"
"感谢您注册 Launchpad 登录服务。\n"
"\n"
"以下是您的确认码：\n"
"\n"
"    %(token)s\n"
"\n"
"将此码输入到注册表格，或者点击以下链接以自动完成对您的帐号的确认：\n"
"\n"
"    %(token_url)s\n"
"\n"
"假如您对此不知情，可能是别人在 Launchpad 登录服务站点上误输入了您的邮件地址。"
"对此我们深表歉意，您无须再做什么，只要删除此信息即可。\n"
"\n"
"商祺！\n"
"\n"
"Launchpad 登录服务团队"

#: templates/launchpad/registration/login.html:21
msgid "Log in to Launchpad Login Service"
msgstr "登录到 Launchpad 登录服务"

#: templates/launchpad/registration/login.html:27
#, python-format
msgid "You are here because %(rpconfigname)s uses the Launchpad Login Service."
msgstr "您在此是因为 %(rpconfigname)s 使用 Launchpad 登录服务。"

#: templates/launchpad/registration/login.html:43
#: templates/ubuntu/registration/login.html:52
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/launchpad/registration/login.html:55
#: templates/ubuntu/registration/login.html:65
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates/launchpad/registration/login.html:59
#: templates/ubuntu/registration/login.html:69
#, fuzzy
msgid "Two Factor Authentication"
msgstr "最近认证"

#: templates/launchpad/registration/login.html:61
#: templates/ubuntu/registration/login.html:71
#, fuzzy
msgid "Device Password"
msgstr "密码"

#: templates/launchpad/registration/login.html:75
msgid "Create a new account"
msgstr "创建新帐号"

#: templates/launchpad/registration/login.html:94
msgid ""
"This is the Launchpad login service utilizing <a href=\"http://openid.net/"
"\">OpenID</a> technology. This site allows you to use <a href=\"https://"
"launchpad.net/people/+me\">your Launchpad account</a> to log into OpenID-"
"enabled sites around the Internet."
msgstr ""
"只是 Launchpad 的登录服务，使用的是 <ahref=\"http://openid.net/\">OpenID</a> "
"技术。此站点能够让您使用<a href=\"https://launchpad.net/people/+me\">您的 "
"Launchpad 帐号 </a>来登录互联网上启用 OpenID 的站点。"

#: templates/launchpad/registration/login.html:97
msgid ""
"To learn more about using this service, please review the <a href=\"https://"
"help.launchpad.net/OpenID\">instructions</a>."
msgstr ""
"欲知更多关于此服务的信息，请查阅此<ahref=\"https://help.launchpad.net/OpenID"
"\">指导</a>。"

#: templates/launchpad/registration/login.html:100
msgid ""
"If you want to change any of your account's details, you can do so by "
"logging in using the form beside."
msgstr "假如您要更改您帐号的任何详情项目，您可以通过旁边的表格登录后更改之。"

#: templates/launchpad/registration/login.html:105
msgid "What is Launchpad and a Launchpad Account?"
msgstr "Launchpad 和 Launchpad 帐号是什么？"

#: templates/launchpad/registration/login.html:108
msgid ""
"Launchpad is the central point where we gather all sorts of interactions "
"around Ubuntu, Canonical and free software generally. You can use your "
"Launchpad account to report bugs, to find or contribute translations, to "
"find specs, to contribute code."
msgstr ""
"Launchpad 是整合了 Ubuntu、Canonical 以及大量自由软件工作的中心场所。您可以使"
"用 Launchpad 帐号报告 Bug、贡献翻译、贡献代码等。"

#: templates/launchpad/registration/logout.html:9
#: templates/launchpad/registration/logout.html:12
#: templates/ubuntu/registration/logout.html:9
#: templates/ubuntu/registration/logout.html:12
msgid "You have been logged out"
msgstr "您已登出"

#: templates/launchpad/registration/logout.html:20
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"    <a href=\"%(return_to_url)s\">Return to %(site_name)s</a>"
msgstr ""
"\n"
"     <span class=\"big\">回到<a href=\"%(return_to_url)s\">%(site_name)s</"
"a></span>"

#: templates/launchpad/registration/logout.html:23
#, fuzzy
msgid "Log back in to Launchpad Login Service"
msgstr "登录到 Launchpad 登录服务"

#: templates/launchpad/registration/twofactor.html:13
#: templates/ubuntu/registration/twofactor.html:12
msgid "To continue use 2 factor authentication"
msgstr ""

#: templates/launchpad/registration/twofactor.html:28
#: templates/ubuntu/registration/twofactor.html:27
msgid ""
"To get a new one-time password on your mobile device\n"
"                or keyfob, press the 'refresh' button."
msgstr ""

#: templates/registration/bad_token.html:9
#: templates/registration/bad_token.html:12
msgid "Unauthorized confirmation code"
msgstr "为授权的确认码"

#: templates/registration/bad_token.html:16
msgid ""
"You are not authorized to use this confirmation code. If this URL was sent "
"to you by email, please make sure you open it in the same browser where you "
"requested it."
msgstr ""
"您未被授权使用此确认码, 假如此链接是通过email发送给您的话，请确认您是在与发出"
"请求相同的浏览器里打开的。"

#: templates/registration/confirm_new_account.html:9
#: templates/registration/old_confirm_new_account.html:9
msgid "Complete your registration"
msgstr "完成您的注册"

#: templates/registration/confirm_new_account.html:24
#, python-format
msgid "The account for %(email)s is ready to be created."
msgstr "使用 %(email)s 的帐号可以被创建了。"

#: templates/registration/email_sent.html:23
msgid ""
"We've sent you a 6 digit confirmation code.  To continue, enter that code "
"below."
msgstr "我们已经发送了一个6位数字的确认码给您。要继续，请在下方输入此码。"

#: templates/registration/email_sent.html:38
msgid " or, <a href=\"/+emails\">return to email addresses</a>"
msgstr " 或者 <a href=\"/+emails\">返回到邮件地址</a>"

#: templates/registration/email_sent.html:45
msgid "Haven&rsquo;t received it?"
msgstr "没有收到消息？"

#: templates/registration/email_sent.html:46
msgid ""
"If you don&rsquo;t receive the message within a few minutes, it might be "
"because:"
msgstr "如果您在几分钟内&rsquo;不能收到信息，那么可是是因为："

#: templates/registration/email_sent.html:48
msgid ""
"Your mail provider uses &ldquo;greylisting&rdquo; to reduce spam. If so, "
"you&rsquo;ll need to wait an hour or two for the message to arrive."
msgstr ""
"您的邮件提供商使用灰名单来减少垃圾邮件。如果是这样，您要做的是等待一到两个小"
"时。"

#: templates/registration/email_sent.html:49
msgid ""
"Your mail provider mistakenly blocks messages from this site. Try signing up "
"using a service like <a href=\"http://gmail.com/\">Gmail</a> or <a href="
"\"http://mail.yahoo.com/\">Yahoo Mail</a>."
msgstr ""
"您的邮件提供商误将来自此网站的信息过滤了。 请尝试注册如下服务，如：<a href="
"\"http://gmail.com/\">Gmail</a> or <a href=\"http://mail.yahoo.com/\">Yahoo "
"Mail</a>。"

#: templates/registration/email_sent.html:54
msgid ""
"If neither of those work, <a href='https://forms.canonical.com/sso-support/' "
"title='Contact Login Support' >our service might be having a problem.</a>"
msgstr ""

#: templates/registration/forgot_password.html:9
#: templates/registration/reset_password.html:9
msgid "Reset password"
msgstr "重设密码"

#: templates/registration/forgot_password.html:18
msgid ""
"Enter your email address, and we will send you instructions on how to reset "
"your password."
msgstr "请输入您的 E-mail 帐号，稍后我们将发送邮件给您，以帮助您创建帐号。"

#: templates/registration/forgot_password.html:31
#: templates/registration/new_account.html:57
msgid "Type the two words into the field below"
msgstr "在下面输入这两个单词"

#: templates/registration/logout_to_confirm.html:9
#: templates/registration/logout_to_confirm.html:12
msgid "Can not use confirmation code while logged in"
msgstr "已登录时不能使用此确认码"

#: templates/registration/logout_to_confirm.html:16
msgid ""
"You have attempted to confirm an account while logged in as someone else.  "
"We've cancelled your request. Please log out and create your new account "
"again."
msgstr ""
"您试图确认一个帐号，但却以别的身份登录了。我们已经取消了您的请求，请登出后再"
"创建您的新帐号。"

#: templates/registration/new_account.html:9
msgid "Create account"
msgstr "创建帐号"

#: templates/registration/new_account.html:33
msgid ""
"Enter the following information, and we will send you instructions on how to "
"confirm your account."
msgstr "输入以下信息，我们将包含有如何确认您账户指导的信发送给您。"

#: templates/registration/old_confirm_new_account.html:32
#: templates/registration/reset_password.html:33
#: templates/widgets/passwords_head_content.html:251
msgid "Strength: too short"
msgstr "强度：太短"

#: templates/registration/old_confirm_new_account.html:33
#: templates/registration/reset_password.html:34
#: templates/widgets/passwords_head_content.html:252
msgid "Strength: weak"
msgstr "强度：弱"

#: templates/registration/old_confirm_new_account.html:34
#: templates/registration/reset_password.html:35
#: templates/widgets/passwords_head_content.html:253
msgid "Strength: fair"
msgstr "强度：一般"

#: templates/registration/old_confirm_new_account.html:35
#: templates/registration/reset_password.html:36
#: templates/widgets/passwords_head_content.html:254
msgid "Strength: good"
msgstr "强度：好"

#: templates/registration/old_confirm_new_account.html:36
#: templates/registration/reset_password.html:37
#: templates/widgets/passwords_head_content.html:255
msgid "Strength: strong"
msgstr "强度：强"

#: templates/static/description.html:10
msgid "What's this? - Ubuntu Single Sign On"
msgstr "这是什么？ - Ubuntu 单点登录"

#: templates/static/description.html:13
msgid "What's this?"
msgstr "这是什么？"

#: templates/static/description.html:18
msgid ""
"The goal of this service is to provide a single, central login service\n"
"for all Ubuntu-related sites, thus making it more convenient for Ubuntu\n"
"users and community members to access information, communicate, and\n"
"contribute. This service will replace the existing Launchpad login\n"
"service that is currently in use for many Ubuntu-related sites, although\n"
"existing Launchpad accounts will continue to work in the new service."
msgstr ""
"本服务旨在为所有 Ubuntu 相关的站点提供单点的、中心化的登录服务，并取代\n"
"原有的 Launchpad 登录服务，以方便 Ubuntu 的用户及贡献者交流信息。\n"
"原有的 Launchpad 帐号可以继续使用。"

#: templates/static/description.html:27
msgid ""
"Over the next few months we will be moving all of the Ubuntu and\n"
"Canonical related sites that currently use the Launchpad service to this\n"
"service, starting with sites we manage directly and then working with\n"
"community site owners to move the community-managed sites."
msgstr ""
"接下来的几个月里我们将致力于把目前使用 Launchpad 登录服务的站点迁移至此，\n"
"之后我们将与社区管理的站点进行协调使得其他 Ubuntu 站点也与此服务兼容。"

#: templates/static/description.html:34
msgid ""
"Because of the number of existing Ubuntu users who have created accounts\n"
"in Launchpad for the purpose of logging into other sites, we have set\n"
"both services to share account data during the transition. Launchpad is\n"
"in the process of enabling users to log in with an Ubuntu account and,\n"
"once completed, this sharing will be removed. This does mean that you\n"
"will be able to log into this service and Launchpad with the same\n"
"credentials for a while. We realise this is something internet users\n"
"have been encouraged to not do but it is a necessary side-effect of the\n"
"transition. Doing this ensures you won't lose access to services you've\n"
"purchased from us in the past or your account histories in the sites\n"
"you've previously visited, as long as you use your existing Launchpad\n"
"credentials on this site."
msgstr ""
"因为目前已有相当数量的用户在 Launchpad 上注册了帐号，在转换期间我们将使 \n"
"Launchpad 和单点登录系统分享数据，当转换结束后这种共享便会停止。对于互联网\n"
"用户而言这种做法虽不值得提倡，但保证了您的数据不丢失。"

#: templates/static/description.html:49
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"We have answers to some questions on our <a href=\"/+faq\">FAQ page</a>. If "
"you have\n"
"more questions, please <a href=\"https://answers.launchpad.net/canonical-"
"identity-provider\">submit them on Launchpad</a> and we'll do our\n"
"best to respond to them. We also have an email support channel - you\n"
"can submit your support requests using our <a href=\"%(support_form_url)s"
"\">support form</a>. If\n"
"you have found a bug, please take a few minutes to tell us about it on our "
"<a href=\"https://bugs.launchpad.net/canonical-identity-provider\">Launchpad "
"project's bug tracker</a>."
msgstr ""
"我们已经在 <a href=\"/+faq\">FAQ</a> 中对部分常见问题作出了解答，如果您想咨询"
"更多问题\n"
"请 <a href=\"https://answers.launchpad.net/canonical-identity-provider\">将它"
"们提交到 Launchpad</a>，我们会尽力为您解答。\n"
"我们还提供了电子邮件支持频道 - 您可以使用 <a href=\"https://forms.canonical."
"com/sso-support/\">https://forms.canonical.com/sso-support</a> 的表格提交\n"
"支持请求。如果您发现了程序错误，请您花费几分钟时间到 <a href=\"https://bugs."
"launchpad.net/canonical-identity-provider\">Launchpad 上提交该错误</a>。"

#: templates/static/device-help.html:10
#, fuzzy
msgid "Authentication device help - Ubuntu Single Sign On"
msgstr "这是什么？ - Ubuntu 单点登录"

#: templates/static/device-help.html:13
msgid "Authentication device help"
msgstr ""

#: templates/static/device-help.html:17
msgid "Device lost or stolen?"
msgstr ""

#: templates/static/device-help.html:19
msgid ""
"We need to remove the device from your account to prevent\n"
"    someone using it to gain access to your account.  Please phone the IS\n"
"    emergency helpline immediately!"
msgstr ""

#: templates/static/device-help.html:24
msgid "Problems logging in?"
msgstr ""

#: templates/static/device-help.html:26
#, python-format
msgid ""
"We can help\n"
"    get a device working again or set you up with some temporary tokens to\n"
"    enable you to continue with your work.  If it's not urgent, please use "
"the\n"
"    <a href=\"%(support_form_url)s\">login support form</a> and someone will "
"get\n"
"    back to you soon.  If it is urgent, please phone the IS emergency\n"
"    helpline."
msgstr ""

#. Translators: Title of the SSO FAQ (/+faq)
#: templates/static/faq.html:10
msgid "FAQ - Ubuntu Single Sign On"
msgstr "FAQ - Ubuntu 单点登录"

#. Translators: Heading of the SSO FAQ (/+faq)
#: templates/static/faq.html:14
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "常见问题解答"

#. Translators: Text/heading of the SSO FAQ (/+faq)
#: templates/static/faq.html:19
msgid "Why replace the Launchpad login service?"
msgstr "为什么要使用此服务代替 Launchpad 登录服务？"

#. Translators: Text/heading of the SSO FAQ (/+faq)
#: templates/static/faq.html:23
msgid ""
"The Launchpad login service has served us well for several years but\n"
"Launchpad is not a familiar brand for many Ubuntu users. As Ubuntu\n"
"grows, we'll see more and more users who don't understand the connection\n"
"between Launchpad and Ubuntu and the new Ubuntu login service is\n"
"intended to overcome this problem. It will also enable us to develop\n"
"features which are more oriented to Ubuntu users."
msgstr ""
"Launchpad 登录服务虽已使用多年，但并未被多数 Ubuntu 用户所知。\n"
"随着 Ubuntu 的不断成长，我们希望更多的用户理解 Luanchpad 和 Ubuntu \n"
"的联系，Ubuntu 登录服务正是为了解决这个问题而诞生的。它还将使我们可\n"
"以开发更多针对 Ubuntu 用户的特性。"

#. Translators: Text/heading of the SSO FAQ (/+faq)
#: templates/static/faq.html:32
msgid "How does the new service differ from the old one?"
msgstr "这项新服务和以前有什么不同？"

#. Translators: Text/heading of the SSO FAQ (/+faq)
#: templates/static/faq.html:36
msgid ""
"For now, not much apart from the appearance of the site. We have many plans\n"
"for great new features, however, and hope to roll these out once the "
"service\n"
"is established. If you have ideas for other features you'd like to see in\n"
"Ubuntu single sign on, we'd love to hear about them."
msgstr ""
"截止到目前尚没有太多的不同，有很多新特性将在服务建立后被陆续实现。\n"
"如果您希望在 Ubuntu 单点登录中拥有其他特性，请告知我们。"

#. Translators: Text/heading of the SSO FAQ (/+faq)
#: templates/static/faq.html:43
msgid "Is the new service Open Source?"
msgstr "这项新服务开放源代码吗？"

#. Translators: Text/heading of the SSO FAQ (/+faq)
#: templates/static/faq.html:47
msgid ""
"Yes, and it's also built and hosted on open source\n"
"technologies (<a href=\"http://www.python.org/\">Python</a>, <a href="
"\"http://www.djangoproject.com/\">Django</a>, <a href=\"http://httpd.apache."
"org/\">Apache</a> and <a href=\"http://www.postgresql.org/\">PostgreSQL</a> "
"amongst others)."
msgstr ""
"是的，同时它还是构建并运行于开源技术之上的(<a href=\"http://www.python.org/"
"\">Python</a>, <a href=\"http://www.djangoproject.com/\">Django</a>、<a href="
"\"http://httpd.apache.org/\">Apache</a> 和 <a href=\"http://www.postgresql."
"org/\">PostgreSQL</a> 等)。"

#. Translators: Text/heading of the SSO FAQ (/+faq)
#: templates/static/faq.html:52
msgid "I have a problem with the new service. Where can I get help?"
msgstr "我遇到了问题，如何能得到帮助？"

#. Translators: Text/heading of the SSO FAQ (/+faq)
#: templates/static/faq.html:56
#, fuzzy
msgid ""
"We have an email support channel. You can submit your support requests\n"
"using our <a href=\"https://forms.canonical.com/sso-support/\">support form</"
"a>. If you have found a bug, please take a\n"
"few minutes to tell us about it on our\n"
"<a href=\"https://bugs.launchpad.net/canonical-identity-provider\">Launchpad "
"project's bug tracker</a>."
msgstr ""
"您还可以在 <a href=\"https://forms.canonical.com/sso-support/\">https://"
"forms.canonical.com/sso-support</a> 提交您的支持请求。\n"
"如果您发现了程序错误，请提交到：\n"
"<a href=\"https://bugs.launchpad.net/canonical-identity-provider\">https://"
"bugs.launchpad.net/canonical-identity-provider</a>。"

#. Translators: Text/heading of the SSO FAQ (/+faq)
#: templates/static/faq.html:64
#, fuzzy
msgid ""
"We're sure you have more questions. Please\n"
"<a href=\"https://answers.launchpad.net/canonical-identity-provider\">ask "
"your questions on our Launchpad project</a> and we'll do\n"
"our best to respond to them all."
msgstr ""
"如果您有其他问题，请在以下地址提交：\n"
"<a href=\"https://answers.launchpad.net/canonical-identity-provider"
"\">https://answers.launchpad.net/canonical-identity-provider</a>"

#: templates/ubuntu/base.html:97
msgid "Login support"
msgstr ""

#: templates/ubuntu/base.html:106
#, fuzzy
msgid ""
"&copy; 2009-2011 Canonical Ltd.\n"
"<a href=\"https://launchpad.net/canonical-identity-provider\">Source code "
"for this service</a> is licensed under the <a href=\"http://www.gnu.org/"
"licenses/agpl-3.0.html\">AGPL</a>.<br />\n"
"Ubuntu and Canonical are registered trademarks of Canonical Group Ltd.<br /"
">\n"
"Please review our <a href=\"http://ubuntu.com/legal\">Terms of Service</a> "
"as well as our <a href=\"http://ubuntu.com/legal#privacy\">Privacy Policy</"
"a>."
msgstr ""
"&copy; 2009-2010 Canonical Ltd.  \n"
"此服务的 <a href=\"https://launchpad.net/canonical-identity-provider\">源代码"
"</a> 以 <a href=\"http://www.gnu.org/licenses/agpl-3.0.html\">AGPL</a> 许可发"
"布。<br />\n"
"Ubuntu 和 Canonical 是 Canonical 集团公司的注册商标。<br />\n"
"请查看我们 <a href=\"http://ubuntu.com/legal\">服务条款</a> 中的 <a href="
"\"http://ubuntu.com/legal#privacy\">隐私政策</a>。"

#: templates/ubuntu/email/desktop-newuser.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hello\n"
"\n"
"As a final step of the Ubuntu Single Sign On (SSO) account creation process, "
"please validate the email address %(toaddress)s. Ubuntu SSO enables "
"convenient access to a variety of Ubuntu-related services like Ubuntu One "
"with the same username and password.\n"
"\n"
"Copy and paste the confirmation code below into the desktop application.\n"
"\n"
"%(token)s\n"
"\n"
"If you don't know what this is about, then someone has probably entered your "
"email address by mistake. Sorry about that. You don't need to do anything "
"further. Just delete this message.\n"
"\n"
"Thank you,\n"
"\n"
"The Ubuntu Single Sign On team\n"
"https://login.ubuntu.com/"
msgstr ""
"您好\n"
"\n"
"%(toaddress)s作为创建 Ubuntu 单点登录(SSO)帐号过程的最后一步，请验证邮件地址 "
"%(toaddress)s。Ubuntu SSO能让您便捷的以同一帐号和密码登录到不同的 Ubuntu 相关"
"的服务。\n"
"\n"
"    %(token)s\n"
"\n"
"假如您对此不知情，可能是别人在 Ubuntu 单点登录服务站点上误输入了您的邮件地"
"址。对此我们深表歉意，您无须再做什么，只要删除此信息即可。\n"
"\n"
"商祺！\n"
"\n"
"Ubuntu 单点登录团队\n"
"https://login.ubuntu.com/"

#: templates/ubuntu/email/email-validation-token.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hello\n"
"\n"
"We received a request to validate the email address %(toaddress)s for use in "
"the Ubuntu Single Sign On service.\n"
"\n"
"If you made this request, please copy and paste the confirmation code below "
"into the desktop application to complete the process to add %(toaddress)s to "
"your existing Ubuntu Single Sign On service account.\n"
"\n"
"%(token)s\n"
"\n"
"If you did not make this request, please ignore this message or report it as "
"a possible attempt at a security attack on your data.\n"
"\n"
"Thank you,\n"
"\n"
"The Ubuntu Single Sign On team"
msgstr ""
"您好\n"
"\n"
"%(toaddress)s我们收到一个验证邮件地址 %(toaddress)s 在 Ubuntu 单点登录中使用"
"的请求。\n"
"\n"
"如果是您发出的请求，请复制以下确认码并粘帖到相应的桌面端程序中，以完成在现存"
"的 Ubuntu 单点登录帐号中添加邮件地址 %(toaddress)s 的过程。\n"
"\n"
"    %(token)s\n"
"\n"
"如果不是您发出的请求，请忽略此信息，或将其作为可能威胁到你个人数据安全报告我"
"们。\n"
"\n"
"商祺！\n"
"\n"
"Ubuntu 单点登录团队"

#: templates/ubuntu/email/forgottenpassword.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hello\n"
"\n"
"You have requested a new password for your Ubuntu Single Sign On account.\n"
"\n"
"Here is your confirmation code:\n"
"\n"
"%(token)s\n"
"\n"
"Enter this code into the password-reset form, or click the following link to "
"automatically confirm your reset:\n"
"\n"
"%(token_url)s\n"
"\n"
"If you don't know what this is about, then someone else has entered your "
"email address at the Ubuntu Single Sign On service. Sorry about that. You "
"don't need to do anything further, just delete this message.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The Ubuntu Single Sign On team"
msgstr ""
"您好\n"
"\n"
"您要求在您的 Ubuntu 单点登录帐号中添加一个新密码。\n"
"\n"
"以下是您的确认码：\n"
"\n"
"    %(token)s\n"
"\n"
"请将此确认码输入到密码重置表格里，或者点击下面的链接以自动完成您的重置：\n"
"\n"
"    %(token_url)s\n"
"\n"
"假如您对此不知情，可能是别人在 Ubuntu 单点登录服务站点上误输入了您的邮件地"
"址。对此我们深表歉意，您无须再做什么，只要删除此信息即可。\n"
"\n"
"商祺！\n"
"\n"
"Ubuntu 单点登录团队"

#: templates/ubuntu/email/impersonate-warning.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"We've received a request to create a new account with your email address.\n"
"\n"
"If this was you, perhaps you've forgotten your password?\n"
"\n"
"%(forgotten_password_url)s\n"
"\n"
"If not, someone may be trying to impersonate you. If you get more requests "
"like this, please let us know.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The Ubuntu Single Sign On team"
msgstr ""
"我们收到了以您的电子邮件地址创建帐号的请求。\n"
"\n"
"如果发出请求的是您，您是否忘记了密码？\n"
"\n"
"    %(forgotten_password_url)s\n"
"\n"
"如果不是您，则可能是有人试图冒充您，如果您收到更多类似这条信息所述的请求，请"
"通知我们。\n"
"\n"
"此致。\n"
"\n"
"Ubuntu 单点登录团队"

#: templates/ubuntu/email/invitation.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hello\n"
"\n"
"You have requested a new password for the Ubuntu Single Sign On service\n"
"using the following email address:\n"
"\n"
"%(email)s\n"
"\n"
"This email address is however not associated with any Ubuntu Single Sign On\n"
"accounts. If you want to create a new Ubuntu Single Sign On account using\n"
"this email address, please go to:\n"
"\n"
"%(signup)s\n"
"\n"
"If you don't know what this is about, then someone else has entered your\n"
"email address at the Ubuntu Single Sign On service. Sorry about that.\n"
"You don't need to do anything further, just delete this message.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The Ubuntu Single Sign On team"
msgstr ""
"您好\n"
"\n"
"您要求在您的 Ubuntu 单点登录帐号中添加一个新密码。\n"
"\n"
"以下是您的确认码：\n"
"\n"
"    %(token)s\n"
"\n"
"请将此确认码输入到密码重置表格里，或者点击下面的链接以自动完成您的重置：\n"
"\n"
"    %(token_url)s\n"
"\n"
"假如您对此不知情，可能是别人在 Ubuntu 单点登录服务站点上误输入了您的邮件地"
"址。对此我们深表歉意，您无须再做什么，只要删除此信息即可。\n"
"\n"
"商祺！\n"
"\n"
"Ubuntu 单点登录团队"

#: templates/ubuntu/email/mobile-newuser.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hello\n"
"\n"
"As a final step of the Ubuntu Single Sign On (SSO) account creation process, "
"please validate the email address %(toaddress)s. Ubuntu SSO enables "
"convenient access to a variety of Ubuntu-related services like Ubuntu One "
"with the same username and password.\n"
"\n"
"Click the following link to automatically confirm your account:\n"
"\n"
"%(token_url)s\n"
"\n"
"If you don't know what this is about, then someone has probably entered your "
"email address by mistake. Sorry about that. You don't need to do anything "
"further. Just delete this message.\n"
"\n"
"Thank you,\n"
"\n"
"The Ubuntu Single Sign On team\n"
"https://login.ubuntu.com/"
msgstr ""
"您好\n"
"\n"
"%(toaddress)s作为创建 Ubuntu 单点登录(SSO)帐号过程的最后一步，请验证邮件地址 "
"%(toaddress)s。Ubuntu SSO能让您便捷的以同一帐号和密码登录到不同的 Ubuntu 相关"
"的服务。\n"
"\n"
"    %(token)s\n"
"\n"
"假如您对此不知情，可能是别人在 Ubuntu 单点登录服务站点上误输入了您的邮件地"
"址。对此我们深表歉意，您无须再做什么，只要删除此信息即可。\n"
"\n"
"商祺！\n"
"\n"
"Ubuntu 单点登录团队\n"
"https://login.ubuntu.com/"

#: templates/ubuntu/email/validate-email.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hello\n"
"\n"
"We received a request from %(requester)s using email address "
"%(requester_email)s, trying to validate the email address %(toaddress)s for "
"use in the Ubuntu Single Sign On service.\n"
"\n"
"Here is your confirmation code:\n"
"\n"
"%(token)s\n"
"\n"
"If you made this request, enter this code into the confirmation form, or "
"click the following link to automatically confirm your email address:\n"
"\n"
"%(token_url)s\n"
"\n"
"If you did not make this request, please ignore this message or report it "
"on\n"
"\n"
"%(support_form_url)s\n"
"\n"
"as a possible attempt at a security attack on your data.\n"
"\n"
"Thank you,\n"
"\n"
"The Ubuntu Single Sign On team"
msgstr ""
"您好：\n"
"      我们收到一个来自%(requester)s ， 使用的邮件地址为%(requester_email)s， "
"试图在 Ubuntu 单点登录服务站点验证邮件地址  %(toaddress)s 。\n"
"\n"
"     如果是您发送的请求的话，请点击以下链接并完成其过程，以添加 "
"%(toaddress)s  到您的 Ubuntu 单点登录服务帐号中。\n"
"\n"
"以下是您的验证码：\n"
"\n"
"     %(token)s\n"
"\n"
"或访问以下链接：\n"
"\n"
"     %(token_url)s\n"
"\n"
"     如果不是您发送的请求的话，请忽略此信息，或者到\n"
"     %(support_form_url)s\n"
"报告此一可能威胁到你个人信息的攻击。\n"
"\n"
"Ubuntu 单点登录服务团队"

#: templates/ubuntu/email/web-newuser.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hello\n"
"\n"
"As a final step of the Ubuntu Single Sign On (SSO) account creation process, "
"please validate the email address %(toaddress)s. Ubuntu SSO enables "
"convenient access to a variety of Ubuntu-related services like Ubuntu One "
"with the same username and password.\n"
"\n"
"Here is your confirmation code:\n"
"\n"
"%(token)s\n"
"\n"
"Enter this code into the registration form, or click the following link to "
"automatically confirm your account:\n"
"\n"
"%(token_url)s\n"
"\n"
"If you don't know what this is about, then someone has probably entered your "
"email address by mistake. Sorry about that. You don't need to do anything "
"further. Just delete this message.\n"
"\n"
"Thank you,\n"
"\n"
"The Ubuntu Single Sign On team\n"
"https://login.ubuntu.com/"
msgstr ""
"您好\n"
"   \n"
"      作为 Ubuntu 单点登陆帐号创建过程的最后一步，请验证邮件地址 "
"%(toaddress)s 。Ubuntu SSO 提供您以同一帐号和密码来登陆一系列和Ubuntu相关的站"
"点，例如Ubuntu One 。\n"
"\n"
"如下是您的确认码：\n"
"    %(token)s\n"
"\n"
"在注册表单中输入此码，或者点击如下链接以自动完成您帐号的确认。\n"
"\n"
"    %(token_url)s\n"
"\n"
"如果您对此毫不知情，可能是别人误用了您的邮件地址。对此我们表示歉意。您无需再"
"做什么，只要删除此信息即可。\n"
"\n"
"商祺！\n"
"\n"
"Ubuntu 单点登陆 团队\n"
"https://login.ubuntu.com/"

#: templates/ubuntu/registration/login.html:31
msgid "Log in to Ubuntu Single Sign On"
msgstr "登录到 Ubuntu 单点登录服务"

#: templates/ubuntu/registration/login.html:36
msgid ""
"Please note that if you've registered with Launchpad you can use your "
"existing Launchpad credentials to log in."
msgstr ""
"请注意：如果您曾在 Launchpad 注册过，那么您可以使用您已有的 Launchpad 帐号来"
"登录。"

#: templates/ubuntu/registration/login.html:88
#, fuzzy, python-format
msgid "go back to %(rpconfig_name)s"
msgstr "登录到 %(rpconfigname)s"

#: templates/ubuntu/registration/login.html:104
msgid "Are you new?"
msgstr "新用户？"

#: templates/ubuntu/registration/login.html:106
msgid ""
"This is a new service to provide a single, central login service for all "
"Ubuntu-related sites."
msgstr ""
"这是一个新的服务，用来为所有和 Ubuntu 相关的站点提供单点，集中的登录服务。"

#: templates/ubuntu/registration/login.html:110
msgid "Find out more"
msgstr "发现更多"

#: templates/ubuntu/registration/login.html:118
msgid "New account"
msgstr "新建帐号"

#: templates/ubuntu/registration/logout.html:19
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"    <p class=\"returnto highlight\"><a href=\"%(return_to_url)s\">Return to "
"%(site_name)s</a></p>"
msgstr ""
"\n"
"     <span class=\"big\">回到<a href=\"%(return_to_url)s\">%(site_name)s</"
"a></span>"

#: templates/ubuntu/registration/logout.html:25
msgid "Sites you may still be logged into"
msgstr "您可能已经登入的网站"

#: templates/ubuntu/registration/logout.html:29
#: templates/widgets/last_auth_sites.html:15
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: templates/ubuntu/registration/logout.html:30
#: templates/widgets/last_auth_sites.html:16
msgid "Last authenticated"
msgstr "最近认证"

#: templates/widgets/last_auth_sites.html:10
msgid "Sites you last authenticated to"
msgstr "要认证到的站点"

#: templates/widgets/passwords.html:19
msgid "Choose password"
msgstr "输入密码"

#: templates/widgets/passwords.html:32
msgid "Retype password"
msgstr "重复密码"

#: templates/widgets/recaptcha.html:11
msgid "Get a visual challenge"
msgstr "使用视觉方式尝试"

#: templates/widgets/recaptcha.html:12
msgid "Get an audio challenge"
msgstr "使用音频方式尝试"

#: templates/widgets/recaptcha.html:13
msgid "Get a new challenge"
msgstr "再试一次"

#: templates/widgets/recaptcha.html:14
msgid "Type the two words:"
msgstr "输入以下两个单词："

#: templates/widgets/recaptcha.html:15
msgid "Type what you hear:"
msgstr "输入您听到的内容："

#: templates/widgets/recaptcha.html:16
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/widgets/recaptcha.html:17
msgid "Play sound again"
msgstr "重新播放声音"

#: templates/widgets/recaptcha.html:18
msgid "Download sound as MP3"
msgstr "以 MP3 格式下载声音文件"

#: templates/widgets/recaptcha.html:19
msgid "Incorrect. Try again."
msgstr "输入错误，请重试。"

#: templates/widgets/recaptcha.html:26
msgid ""
"It appears that our captcha service was unable to load on this page. This "
"may be caused by a plugin on your browser. Please correct this and try "
"again. If the problem persists, please contact <a href=\"https://forms."
"canonical.com/sso-support/\">Ubuntu SSO support</a>"
msgstr ""
"看起来我们的验证码服务不能在此页面被加载。可能是由于您浏览器某个插件引起的。"
"请纠正后再试。如果此问题还存在，请联系  <a href=\"https://forms.canonical."
"com/sso-support/\">Ubuntu 单点登录支持</a>"

#: templates/widgets/trusted_rp.html:9
msgid "Sign in"
msgstr ""

#: templates/widgets/unknown_rp.html:13
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: templates/widgets/unknown_rp.html:14
#, python-format
msgid "<em>%(trust_root)s</em> does not look like a trustworthy URL."
msgstr "<em>%(trust_root)s</em> 不是一个可信的 URL。"

#: templates/widgets/ubuntu/login-button.html:10
msgid "Log in or Register"
msgstr "登录/注册"

#: templates/widgets/ubuntu/logout-button.html:20
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/widgets/ubuntu/logout-button.html:25
#, fuzzy
msgid "Authentication Devices"
msgstr "OpenID 认证失败"

#: templates/widgets/ubuntu/logout-button.html:27
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: templates/widgets/ubuntu/logout-button.html:31
#: templates/widgets/ubuntu/logout-button.html:33
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#. Translators: Displayed as an in-line message after update (/)
#: views/account.py:78 views/devices.py:89
msgid "Your account details have been successfully updated"
msgstr "您的账户详情已被成功更新"

#: views/account.py:157
#, python-format
msgid ""
"We&rsquo;ve just emailed %(email_to)s (from %(email_from)s) with "
"instructions on validating your email address."
msgstr ""
"我们&rsquo已经发送包含操作指导的邮件到 %(email_to)s (from %(email_from)s) 来"
"验证您的邮件地址"

#: views/account.py:203
#, fuzzy, python-format
msgid "The unverified email address %s was deleted successfully"
msgstr "未验证的电子邮件地址 %s 已被成功移除"

#: views/account.py:222
#, python-format
msgid "'%s' token was revoked successfully"
msgstr "%s 令牌已成功收回"

#: views/consumer.py:162
#, python-format
msgid "OpenID discovery error: %s"
msgstr "OpenID 发现错误：%s"

#: views/consumer.py:269
msgid "OpenID authentication cancelled."
msgstr "OpenID 认证取消"

#: views/consumer.py:272
msgid "OpenID Provider reports setup needed (not currently logged in)."
msgstr "OpenID 提供者报告需要设置(尚未登录)。"

#: views/consumer.py:275
msgid "OpenID authentication failed."
msgstr "OpenID 认证失败"

#: views/devices.py:38
msgid "Yubikey"
msgstr ""

#: views/devices.py:39
msgid "Google Authenticator"
msgstr ""

#: views/devices.py:40
#, fuzzy
msgid "Authentication device"
msgstr "OpenID 认证失败"

#: views/devices.py:190
#, fuzzy, python-format
msgid "Authentication device '%s' has been successfully added"
msgstr "您的账户详情已被成功更新"

#: views/devices.py:195
#, fuzzy
msgid "The one-time password didn't match the AES key."
msgstr "密码不匹配。"

#: views/devices.py:255
#, fuzzy, python-format
msgid "Authentication device '%s' has been successfully deleted"
msgstr "您的账户详情已被成功更新"

#: views/devices.py:277
msgid ""
"Authentication device '{original}' has been successfully renamed to "
"'{renamed}'"
msgstr ""

#: views/ui.py:111
msgid "Password didn't match."
msgstr "密码不匹配。"

#: views/ui.py:118
msgid ""
"Your account has been suspended. Please contact login support to re-enable it"
msgstr ""

#: views/ui.py:122
#, fuzzy
msgid ""
"Your account has been deactivated. To reactivate it, please reset your "
"password"
msgstr "您的帐号已停用。"

#: views/ui.py:144
msgid "The password is invalid"
msgstr ""

#: views/ui.py:482 views/ui.py:726 views/ui.py:761
msgid "Your account was created successfully"
msgstr "您的账户已经被成功创建"

#: views/ui.py:537
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: views/ui.py:660
msgid "Registration mail sent"
msgstr "注册邮件已发送"

#: views/ui.py:661
#, python-format
msgid ""
"We&rsquo;ve just emailed %(email_to)s (from %(email_from)s) to confirm your "
"address."
msgstr ""
"我们已通过 %(email_from)s 向 %(email_to)s 发送了验证您电子邮件地址的邮件。"

#: views/ui.py:773
msgid "Please log in to use this confirmation code"
msgstr "请登入以使用此确认码"

#: views/ui.py:796
#, python-format
msgid "The email address %s has been validated"
msgstr "电子邮件地址 %s 已通过验证"

#: views/ui.py:945
msgid "Forgotten your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: views/ui.py:946
#, python-format
msgid ""
"We&rsquo;ve just emailed %(email_to)s (from %(email_from)s) with "
"instructions on resetting your password."
msgstr ""
"我们已通过 %(email_from)s 向 %(email_to)s 发送了含有密码重置指示的邮件。"

#: views/ui.py:952
msgid "Check that you&rsquo;ve actually entered a subscribed email address."
msgstr "请检查您是否输入了一个已使用的电子邮件地址。"

#: views/ui.py:1006
#, python-format
msgid ""
"Your account was reactivated, and the preferred email address was set to %s."
msgstr "您的帐号已被重新激活，首选 E-mail 地址被设为 %s 。"

#~ msgid "Display name"
#~ msgstr "显示名称"

#~ msgid "Can query private teams"
#~ msgstr "能够查询私有的团队"

#~ msgid "Auto-authorize"
#~ msgstr "自动授权"

#~ msgid "Only one email address can be preferred."
#~ msgstr "只能有一个首选 E-mail 地址。"

#~ msgid "Your account has been deactivated"
#~ msgstr "您的帐号已经被停用"

#~ msgid "LP account"
#~ msgstr "Launchpad 帐号"

#~ msgid "LP accounts"
#~ msgstr "Launchpad 帐号"

#~ msgid "LP account for %s"
#~ msgstr "%s 的 Launchpad 帐号"

#~ msgid "Only your identity URL"
#~ msgstr "仅您的身份识别 URL"

#~ msgid "Continue to 3rd-party site"
#~ msgstr "继续前往第三方网站。"

#~ msgid "You are ready to continue to the 3rd-party site."
#~ msgstr "您已前往第三方网站。"

#~ msgid "Remove %(email)s?"
#~ msgstr "移除 %(email)s？"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "If neither of those work, our service might be having a problem."
#~ msgstr "加入这些都不能工作的话，那么可能是我们的服务出了问题。"

#~ msgid ""
#~ "You are here because %(rpconfigname)s uses the Ubuntu Single Sign On "
#~ "service."
#~ msgstr "您在此是因为 %(rpconfigname)s 使用 Ubuntu 的单点登录服务。"

#~ msgid "Logged in as <strong>%(displayname)s</strong>"
#~ msgstr "以 <strong>%(displayname)s</strong> 的身份登录"

#~ msgid "Log Out"
#~ msgstr "注销"
